其實班化妝品妹套制服幾耐洗一次

見條女晚晚著住走，會唔會賴到唔洗

你問佢咪得囉

用下腦 點會得一套

今日行屯市見到間f字頭唔識串
既化妝妹好正

朗豪方>新城市>德福

佢地返工先換衫

想買佢地圖制服連絲襪

我條囡黎 你唔好亂黎

以前全部都係mk妹

SKII果d狗都唔屌 all中女身材走樣

Laneige 果套

你唔食我食

咁先易屌

skll係食中女市場呀嘛

我覺得最污糟係啲化妝掃，佢地咩個袋仔袋住。
去廁所見過佢地咩埋入廁格

一日收工先用d洗掃水洗一次
利申：做過bobbi brown

想識呢d化妝妹
有咩計仔？

私聊，我以前做過

識得有啲係夜總會pt

咩叫私聊？

同私樓差不多

食多d，真係無人同你爭

skii 貴野黎, mk妹邊有本事sell